雲迪克 升起一跳 頭鎚入波將龍擊破了

然後他 射波清出幾次 威脅都變少

最終 三比一了
文尼終於整多粒了

昂貴是這刻 獌空難了
利申：阿迷

撚到班阿狗化